識條鐵 = ?

識條鐵 終於有合體字
屌又寫錯
你老味
手足我好懷疑你唔係香港人

喬裝人士啲語文程度係咁上下啦

九龍灣

屌都唔識真係...

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

P牌